69以黎，日日都好似睇戲咁戲劇化....

9 12 15
特別係依三日
烈士既選擇唔會白費 今日我地又一齊創造歷史